星期五夜期和星期一日巿有無關係？

尋晚跌420幾點，
星期一會否千跌？

同開市果一下有關係，之後就日市自己發揮

其實好睇你星期六日有冇發生任何事，就算你星期五跌夠1000點，或者可能朝頭早有好消息，星期六日有好消息，佢都可以升返1000點，

星期五嘅壞消息消化晒，星期一可能又平開又唔出奇

同埋好多時候夜期係跟美股走，依家香港股票行緊第二個周期，其次，日市主要跟爺西走，所以你問我有冇關係，我會答你有，但係咁多日太多變數

feel到樓主好怕趺

有
千跌

傻豬樓主
你應該留意下
港女升跟美期
星期五港女已經跟美期跌左一浸
星期一最多裂口補埋道指星期五既跌幅
至於星期一升定跌冇人知

邊邊跌跟邊邊

星期五咁恐慌，過兩日應該唔記得咗，好似係

一開市就係國家隊自由發揮